 serão adotados os critérios e bases hoje vigentes na legislação especial dos imóveis da união parágrafo segundo os direitos dos atuais ocupantes inscritos ficam assegurados pela aplicação de outra modalidade de contrato parágrafo terceiro a enfiteuse continuará sendo aplicada aos terrenos de marinha e seus acrescidos  